點解人越大 一到夜晚就覺得好空虛

有冇人同感 頹下頹下咁 乜都唔想做

開始成日諗人生有咩意義

會諗返好多往事

通常屌完閪都會

有時候想訓，但係又唔願意訓。好似冇勇氣結束呢一日。對所有事情都唔感興趣，有時候覺得不樂嘅情緒又唔想屋企人feel到。有時候會覺得自己係唔係真係有情緒問題。
好似九唔搭八咁，sor淨係想講呢刻感受所想講出黎。

訓唔著但好攰

我係夜晚既寵兒

因為人越大就越少人陪你捱夜

深夜趁屋企人訓左係度喊

錫反 唔好喊啦

只有自己才能陪自己走最後一段路

覺得好悶
悶到想死

諗起傷心事

以為係自己留咗言